企係巴士站搜車個到，其實係唔係班冷氣房高層玩9班散仔？

終極文宣 對準政權 全民抗共

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

散仔本身就係做呢d，由得白衫舞
唔係兩萬幾蚊請班低學歷弱智仔番黎做乜？

蛆蟲好強生命力
你小擔心

企下就有成十幾萬一個月

又蒸又雪

你有冇諗過班毅進行咇日日都身水身汗

依家有得企港鐵站唔使行咇已經益咗佢地

唔哪散仔做 唔通叫班冷氣房白衫做咩

同大sir friend底: 企MTR
平時唔刷鞋: 企巴士站

話明和你飛，警方高層一定要做D野架啦，唯有揾成隊散仔出去曬太陽，證明自己有做野囉。

they are well laid for this

狗隻平均年齡58歲唔係無原因
果兩萬幾蚊攞得你咁開心丫拿

埋到圈咪守香港站，埋唔到咪碼頭 巴士站

個個禮拜都要企，好慘

唉，同酬不同工

狗嚟嫁咋
講乜佢哋都要做嫁啦

巴士站係最撚熱同空氣最撚差嘅地方，我平時係離遠有車先埋去隊頭等人上晒先上，唔想接近車尾吸廢氣

今日真係好撚焗

咪當做下運動囉

3皮野 了

班狗上個月OT 計哂，散仔、都出60K-80K, 企下有錢收有咩所謂

係四萬,散仔頂薪差唔多四萬

重要著埋尿片

呢班可以嘆冷氣 好爽 出面班popo就慘啦

而家坐office做下冗員都有啦
講到好高人工咁

成人屎尿片

擺明架啦

咁樣玩耐d
慢慢企

WELL LAID

[機場] 垃圾AA同狗冇分別

10萬蚊1個月
地盤辛苦10倍都冇佢一半人工

有次見佢哋走咗之後 地下有幾支津路

呃OT

57歲退休啫

最好中暑啦

當日7、8月遊行嘅人日灑雨淋行完全程都冇講啲咩 查車佢地嘅工作黎

屌

咪當返地盤做雜工囉
不過要包埋做過街老鼠

巴士埋站果下真係精神爽利

掂啦, 香港警察, 嚴正執法. 慢慢一個個人查. 唔好比佢停.

要呃ot係要出啲力

俾佢地賺啦 平時啲狗糧曬得多又易變臭 都要錢買

人哋喺冷氣房坐下就高人工過啲低級狗

今日熱到飛天

中暑死撚晒就啱喇

condom仔

Well paid for it

Condom黎咋嘛 洗乜理佢地感受?

以後就每個星期六日都搞

睇下幾唔公平有啲狗可以去青衣香港站嘆冷氣

有啲就要企馬路曬到變狗乾

出汗多咁唔急架啦

陰謀論
會唔會係班白杉想chur盡藍杉體力
等警嫂欲求不滿
之後白杉幫手照顧呀嫂

得罪高層嗰班就企巴士
冇得最高層嗰班就企黨鐵

今日熱到仆街又焗

咁差樣都唔錯 睇住班生滋企係街 仲要半助攻🤘🏻

守香港站個班狗表示恥笑

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

Mon post狗就好喇，可以歎冷氣
班垃圾散仔就

所有要出前線既散仔都係俾人玩緊架啦
condom仔遲啲俾人清算 大sir實割𥱊先

其實咩都唔做 就已經動用左咁多警力都已經好好 由得佢地行行企企 辛苦曬真係🙆‍♂️

難聽啲講 關我撚事咩 又唔係我企
佢覺得辛苦惡做就唔好柒撈

辛苦呀？唔好做囉

condom仔 有名比你叫

哇屌公廁就有得做

不嬲都係咁架喇
散仔就負責護送謝蛇Er蛇既仔女
散仔既仔女就...冇架...

尋晚沙田君悅結婚，八架籠車最尾冇出黎，老老實實邊個會想護送一個低級過自己，年資淺過自己既人

佢哋中暑關我撚事

書到用時

全民黨鐵商場齋睇唔買行動--德福商場
Be Water

班狗十幾萬，你俾三萬
班狗都唔係日日企8個鍾

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

讀唔到書黎講 好抵做

今日真係曬多陣都想死

睇live嗰時係爆左閘 成班人入左去一陣又出返黎

為國捐軀都在所難免啊 ?

又想屈示威者
死黑警 無恥到仆街

好在夠曬

生命無價